[接龍] 兩個人中間格幅牆=「坐」

對應返意思同埋句式，留低你嘅下聯

四把口一齊食隻狗=「器」

兩條龍落左地 一條仲飛緊 =「龘」